"Ik ken u niet - ik, die oud ben, en die mijn hele leven al mannen en mannen heb bestudeerd vrouw; Ik, die mijn specialiteit tot het brein gemaakt heb en alles wat daar bij hoort hem en alles wat van hem volgt!
